[突發]7仔同ok已經有得買ac

只要走過去同職員講想買lihk ac 佢就會比個邀請碼你 到時你就可以唔洗用isp email註冊啦 我就係成功例子 終於唔洗再做cd rom鳥

我迫不及待好想玩玩了

我都係咁買
我就是成功的例子

我就是成功例子

我就是成功的例子！

成舊水喎 屌你啊

屌講出黎做乜撚
係咪想小學雞攻佔呢度呀？

比唔起？

搞撚掂

係lihkg

用住credit card先lor
我就是成功的例子

啱啱開到

買撚左啦柒頭 唔係點上黎回覆

Be the first of your friends to buy this

早d講 搞到我搵isp email搞左大半日

仲有得草印花正

謝樓主

記得用apple pay有特價

Android pay呀巴打
利申 Part time員工

-5蚊

一定要買先開到ac架喎

已買，新開ac

我都搞掂 原來惠康都有！

多謝巴打提醒

琴晚一出一早落街買左

岩岩科左水買，成功註冊左啦，多謝樓主

買左幾十個

有lihk ac就有女屌既日子不遠了

岩岩買完

分身已開

可能d阿姐唔明，隊個app比佢睇就得

頭先去報紙當買報紙，佢話冇曬紙巾送
之後就送咗個lihkg ac俾我

好彩搶到 超多人買
重誇張過搶iphone

屌 買個時條隊長撚到

屌你又真係得喎 仲以為老點

我今朝去買個陣個店員話好搶手 好多間已經缺貨

屌你老味以為假膠post，原來真係有

我都是成功的例子

真係得

邊間仲有貨？想買一個俾女友

又多個ac

多得巴打教路終於開到Ac

見post,即刻狗衝去買，開ac

草你老母

剛剛買左，個收銀妹妹 (80歲左右）問我咩黎，點解今日咁多人買，重提我去食 Apple Pie 過節。

岩岩買完 真係得

咁貴 用我個方法咪免費有

岩岩落樓下啲人排哂隊 終於買到

點解我仲係CD-ROM嚟

收埋左好多等炒價了 嘻嘻
利申: 7仔經理

屌 比啲5p知道晒啦依加

終於可以留言啦

嘩 得咗 多謝樓豬

Apple Store買lihkg ac送iPhone 7

買左十個 自爆先

Test

好貴，但係值得ge

Vango都有得賣

即刻落街買先

屌好撚感動

我就是成功的例子

買到

樓下冇貨

一舊水一年認真唔貴

Joyce Cheung 91294107
路過
Ccyiyi tsang
Venus Cals
Faith chan
陳駿翹
Lixing Luo
Edward lok
Jenny simo
Po shan
上面既巴打都係用左我個方法 po左我個post去lihkg Facebook 之後唔得
你地可以試下落街買或者留電話等連尼住

岩岩落去買 佢話新開送多左個俾我

買左 真係okay

多謝巴打教路
我就係成功例子

尋晚先通知我地全線7仔有得賣
今朝好多人來買

申利：7仔職員

搞掂

Thx樓主

邊間報紙檔
轉頭狗衝

屌你咪講出黎啦 又比啲mk仔上哂黎

開到acc啦，唔該曬巴打

我已經買左堆黎賣比5毛

感謝樓主

唔該巴打 已開

多謝樓主 我就係成功既例子

真係有得買不過收銀話賣晒，好彩我靚仔，佢自己留左個都賣埋比我！終於上到LIHKG

做緊三人同行一人半價

講真百幾蚊真係唔算貴

買左

收到風OK仔都有得買

禁貴既

多謝樓豬 我愛你

雖然對窮撚黎講有啲貴 但都支持

真係得！

以後可以無限分身

周圍都無貨

正呀喂 睇完個post即刻狗衝左落去買 岩岩開左account

屌冇哂貨早知一早出街買

唔該樓主 樓主好波

擺上馬雲網，賣比啲五毛
上樓不是夢

多謝樓主

我樓下街市都有得買啦

樓下條隊長到仆街，終於買到

759買講埋洪飛凡個名再平啲

排到癡線先買到

我食左炒價

好彩
我第一日無咩人知
排左陣搞掂

買左幾個派比就友

落到街先發現賣撚曬 屌！

多謝樓主教學，我去7仔買成功左喇
好似好多人都買左，個阿姐一聽就知道我要咩

終於都得啦
係高登做唔到既係到做到啦

屌我跑咗五間鋪先買到

俾左1125蚊就買到邀請碼

7仔識人50蚊就買到

成功例子

唔買唔知

原來旺角站間7仔做緊特價

買1送1

成功左

岩岩開左

自己用isp email開左，諗住買個俾女朋友，點知搵左幾間都無貨

哇屌
日本7仔都有

行左幾間7仔同ok先買到，間間都話比人買到缺貨。
要買就要快手喇

啱啱大手入貨買左10個ac 想要多d分身ac就pm出價買啦

啱啱開到了

屌你講出黎
頭先想入多兩個ac 佢都話無貨

開多個分身先

得左

就黎淘寶都有得買

樓下已經無哂貨 要出遠啲搵

頭先我去嗰間想買兩個 個呀姐話得返一個
你班友有無咁顛

已買

用tap n go 仲買一送一添

咩呀 唔係免費咖咩？

求左好耐先肯賣比我

屌，慢左，樓下冇貨

屌，唔怪得突然咁多人黎買ac，原來有人爆料 做到我仆晒街

屌 唔好講出黎啦
加左價啦

睇完依個po即刻落7仔買，落到去我大大聲話要lihkg ac邀請碼，個收銀阿姐話唔知咩黎，心諗俾你地玩死啦好柒，點知一出門口隔離ok個收銀姐姐 細細聲同我講佢個邊有貨，即刻狗衝去買

估唔到真係有得買

仲有冇貨

屌 樓下幾間都冇曬 搵左我成朝先搵到

咪係 搞到低質哂

屌，講曬出嚟

幾銀？ 想幫女朋友買

搞掂晒 多謝樓豬

我仲以為你地講笑 點知原來真係有得買

我前日叫女友去7仔幫我買個account，到今日我都仲未搵到佢，佢會唔會走左佬，我有d擔心

我以為你地講真
頭先落去問,佢問返我轉頭,7到

竟然真係有

屌你地老母佢話冇晒貨

我記是成功的例子

邊間仲有貨？急用

我買左20個啊

買左5個俾埋屋企人用

突發759都有少量出售

用Android pay有回贈

頭先去到7仔買支水，點知排哂隊，仲以為咩事
原來個個都排緊隊買邀請碼
我都唔執輸買咗個

留名陣間買

我樓下間7仔好多小學雞排緊隊

認真啱啱排我前嗰個真係問個呀姐有邀請碼買

真係笑咗出聲

show學生證有七五折

記得帶港幣八蚊

一見到個post即刻9衝去7仔，行左7間終於買到
即刻上黎同巴打講聲唔該

樓下間7仔今日終於有貨

多謝哂，我就係成功例子

職員話買一送十，快啲叫埋你屋企人朋友一齊買

啱啱買完，本來佢話50蚊個
我話屌林早洩老母
之後佢減20蚊比我

多謝樓主 我就係成功的例子

幾錢，即刻鳩衝落去開分身

我識人 一帶都只係幾舊水 你有興趣呀？ 我同你一半呀 我呢排都賺到夠 都好想比人賺下

屌 賣哂

Plus 仔賣code 比中聯辨

得左 [black][/b][/black]

爆哂出黎仲有咩意思

我岩岩仲上淘寶睇下有冇得買isp email，多謝樓主

屌做咩講出黎 我以為得我地幾個知

得左啦

痴撚線

樓主呃人嘅
都唔係間間有得賣
出到去一間一間問，去到銅鑼灣嗰邊先有
仲要勁長龍，要排隊拎籌
我問排頭位嘅賓賓幾點去到排
佢答我前日
好彩最尾都買到啫

我樓下果間冇

好波清

一早畀人掃哂擺上淘寶 炒到成500蚊個

多謝巴打 開到第一時間入黎留言

報一報到先

狗衝左落去7仔買
收銀妹妹送埋佢個電話號碼比我

小肥mk妹

岩岩買左
好興奮

突發 759都有得買 會員卡仲有6折 買多幾個送俾朋友

終於開到啦
多謝樓主

唔該巴打
又多咗個成功嘅例子

多謝巴打 終於唔使做 cd-rom

唔知old news咗未
而家VINGO都有得買

竟然冇伏

我就是成功例子， pay 有40% off

買左十個上網炒

我樓下個7仔，我買完個code

7仔既妹妹仔仲露溝同我講，多.........謝，把聲有d震

唔知係唔係唔舒服，等佢收工個陣，問下佢咩事先

成功擺脫cd rom

頭先同個阿姐講要lihkg ac，點知佢聽唔明
最後要攞個app俾佢睇先買到

成功了

正 多謝樓主分享

謝謝大大無私的分享

m記都好似有個M記妹妹仲送咗個包比我

正啊 終於有ac用